望住世界處理疫情，作為香港人有啲灰

純粹吐下苦水

睇住日本，加拿大等等國家仲盲信WHO, 對中國好似要朝貢咁款怕觸犯到天朝大國.

日本出撚哂事唔洗講，加拿大就繼續𠽌𠽌𠽌. 怕封關會俾人制裁，會冇左資訊分享，都會有人搵到方法非法入境去避免封關, 長期黎講對控制疫情冇幫助...blablabla 加拿大機場依家檢疫係基本上唔存在 等出事啦 Chinada

由8964，西藏，新疆 到 香港抗爭 究竟用左幾多血同人命，向世界證明好撚多次中共有幾不可信，係極權，係暴政，係純粹權力機器，國際組織可以被滲透成點 (加拿大既紅十字係有去隔離區做野，香港個啲又冇撚哂影啦) 唔聽，唔理，關注下譴責下就算數. 入完世貿，中共只係覺得有著數攞, 冇諗住入到學規矩，仲唔明? 怕屌非白人國家呀? 左膠思想累事囉. 用貿易去令你學習資本主義然後民主? 想法係過時同埋係一個myth. 仲有住北美巴絲郁知知孔子學院同啲中文免費報紙已經滲透到陷家產.

香港問題係世界要好關注既問題, 漠視香港問題自己就會出事. 睇落好似係overstatement, attention whore咁 要人關注香港，但你睇有了解中國問題既人，佢地都明白點解.

但對於普通人黎講，仲有水位賺呀冇問題，香港唔係一個中國城市黎咩 定係喺韓國架，咩係中英聯合聲明? 華為相機好好用呀，唔好歧視中國人啦，俾多啲時間佢，中國有5000年歷史 is a sleeping giant!

利益，政治正確真係好屈機既野.

推

中共一直向外話 受控
who 一直幫手奶
就係想要呢種假像

加拿大又真係唔多感染個案
吹佢唔脹